{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028431",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "정치망 오창"
    },
    "text": "忠清北道清州市清原区梧倉邑中心商業路66-17に位置する忠清北道最大600坪規模の活魚会センターです。 当センターでは、キングクラブ、ヒラメ、クロソイ、大正海老、マグロ、カキ、アワビなど様々な海産物を取り扱っております。 お客様に最高の品質と低価格で正直な秤で接していきます。 当センターは梧倉の「国家気象スーパーコンピューターセンター」の向かい側に位置しており、営業時間は毎日11:30から22:00までで、お持ち帰りは10:00から22:00まで可能です。 メニューとしてはムルフェ定食が15,000ウォン、ジョンチマン定食も15,000ウォン、ジョンチマンは35,000ウォンで販売されます。 キングクラブ、ブリ、クロソイ、大正海老、マグロの価格は変動価格で業主にお問い合わせください。",
    "QA": [
        {
            "question": "活魚会センターはどこに位置していますか？",
            "answer": "活魚会センターは忠清北道清州市清原区梧倉邑中心商業路66-17に位置しています。"
        },
        {
            "question": "活魚会センターでは何を取り扱っていますか？",
            "answer": "活魚会センターではキングクラブ、ヒラメ、クロソイ、大正海老、マグロ、カキ、アワビなど様々な海産物を取り扱っています。"
        },
        {
            "question": "活魚会センターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "活魚会センターの営業時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "活魚会センターでのお持ち帰りは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "活魚会センターでのお持ち帰りは10:00から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ムルフェ定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "ムルフェ定食の価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジョンチマン定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "ジョンチマン定食の価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジョンチマンの単品の価格はいくらですか？",
            "answer": "ジョンチマンの単品の価格は35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キングクラブの価格は変動価格ですか？",
            "answer": "キングクラブの価格は変動価格ですので、業主にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "ブリの価格は変動価格ですか？",
            "answer": "ブリの価格は変動価格ですので、業主にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "クロソイの価格は変動価格ですか？",
            "answer": "クロソイの価格は変動価格ですので、業主にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "大正海老の価格は変動価格ですか？",
            "answer": "大正海老の価格は変動価格ですので、業主にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "マグロの価格は変動価格ですか？",
            "answer": "マグロの価格は変動価格ですので、業主にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 453
    }
}